無辜公狗淪戀獸男性奴 下體失禁還每晚做噩夢

▲品丘晚上時常作惡夢，即使入睡身體也會不斷發抖。（圖／翻攝自Facebook社團／RGSA Rescue Group for Spanish Animals）
國際中心／綜合報導
西班牙一隻公狗品丘（Pincho）從小遭到飼主的兄弟性侵，時間長達5年，下體嚴重撕裂傷，行走時會濺血，也造成失禁的後遺症。英國愛狗人士威絲特（Yvonne West）在Facebook上看到品丘的影片，背後的故事讓她於心不忍，今年5月領養了這隻身心受創的可憐狗狗。
據《太陽報》報導，今年5歲的品丘從出生開始，就被飼主的兄弟當作性奴，每周末都會性侵品丘洩慾，甚至蹂躪牠的下體，導致長期失禁以及濺血的問題，可憐的品丘步履艱難，行走間鮮血不時從腿間滑落。受到長期性侵的品丘，直到附近鄰居報警才被動保團體救出，然而依照西班牙法令，若要治罪獸姦者必須是現行犯，因此飼主兄弟倆至今仍未被逮捕與控罪。
在西班牙動保團體RGSA 的Facebook公開社團中，威絲特看到傷痕累累的品丘，決心跨海領養，現在品丘在英國的新家生活，得到良好的照顧和滿滿的愛，但她也表示，由於受到長期的性侵與虐待，下體失禁的問題難以根治，左腿也有骨折與推究等情況，更令人擔憂的是狗狗嚴重受創的內心。
威絲特說，品丘晚上時常作惡夢，即使入睡身體也會不斷發抖，經過長期的積極治療，品丘的情形逐漸好轉，「無論牠還能活多久，我都希望能讓牠在剩下的日子裡，過得美好又舒適。」

然而依照西班牙法令，若要治罪獸姦者必須是現行犯

所謂捉賊就拿贓，捉姦就………

鄰居點知

睇錯無辜狗公

可能春夢

呢啲真係應該死刑

狗發夢會郁身郁勢

狗仔發惡夢 會叫同郁來郁去
我過人認為不如幫隻狗仔安樂死 仲好過依加咁受苦
利申：有養狗

原來狗都會有心理病

咩動物都會有心理病 海豚會有抑鬱症 貓會因心理問題唔肯去廁所 食野

呢啲仆街真係心理變態